收到風班反痢好辛苦諗緊開咩post

歐聯嬴波除左笑佢地無英超同無得踢歐霸，都唔知點算

快開角球 勝之不武 黑哨 無恥

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

笑你雙亞囉
未打決賽都係唔好咁快串柒柒住，bin一陣好
一陣決賽又輸就做疤狗2.0

諗好笑咩啦
疤咁廢一定收左錢

其實好心球迷積下口德，搞到支持利記既見到一邊喪插利記球迷既都感到好無可奈何，無論如何，5粒星讚係俾高普既！佢係一個無論球隊順境逆境都可以提升球員心理既人，唔會唔鬧，但知點睇住黎鬧，但大部分時間都讚賞自己球員，令球員能夠團結起黎。其實人生教練就應該係咁，不過希望佢咪好似其他教練咁衰收尾……

最終有第一又好第二又好大滿貫都好，人生，能夠曾經遇到伯樂，一班好同伴一齊做工，其實已經唔枉過。

諗到了，收五月天門票

wilson chiu上水未呀

未身諗定季尾笑7利狗四大皆空
而家真係唔知點笑好

?

乖乖地笠水算
點估到歐聯英超都反 cup

wilson chiu呢

樓主

收到風Wilson Chiu好辛苦Mon住post但又冇得CM

趙駿軒

假猁黎

又話痢狗唔會串柒柒嘅？

???

劉丹致利迷

未